絲入 棉條蚊出黎好痛

想問棉條大概幾耐換1次 定係feel到咩感覺就要換？
因為我流量唔太多 棉條唔夠濕 好難抽出黎
求解答

正常你放左入去之後唔會FEEL到 吸滿左就會FEEL到佢銀住你
想換果時蚊極都蚊唔出黎就唔好格硬蚊
吸夠血自然會自己冼少少出黎
8個鐘內換就得

用我條jj出出入入好爽

唔該絲打

有冇圖？

我自己見到條血條都想嘔 你仲要睇

夜晚多數流量少 係咪都要8個鐘拿出黎？定濕透先拿？

血唔係遇空氣先有菌？

如果攞出黎會痛，就係用錯size
m期每日經血量都唔同
要揀翻合適既size
如果經血太少用大size
棉條就會好幹身->痛
合適size會剛好吸滿溼溼地
攞出黎唔會痛
實驗期怕漏可以配合m巾

利申用開Playtex
訓教同頭兩日用最大size+護墊
之後轉細size
臨尾用翻超薄m巾

想請教下 無膠管果啲 手指要插到幾入？

無膠管……即係ob？
新手建議用膠管type
因為無膠管會比較難塞入去
塞到feel唔到舊棉條就ok
我無留意開
I guess 一半食指左右掛

你唔係處女